外資銀行正拒絕香港官員賬戶 陳智思賬戶被關

英國《金融時報》報導，行政會議召集人陳智思表示，外資銀行正在拒絕香港一些高級官員的賬戶。報道指，在頒布港區國家安全法之前，一間美國銀行關閉了陳智思的賬戶並於「最近」退還了錢款；陳智思未說明是哪間銀行。

報導引述陳智思指，一些高級官員面臨類似的問題，陳智思又稱，美國的《香港自治法》將導致銀行在與當地官員打交道時更加「謹慎」。

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

重有3萬

麻煩睇文
推!!! 3萬thx

用國安法拉晒d美資銀行banker

毋忘3萬仇人

陳智思點解要用外資行？

點解咁唔愛國？

放中銀啦

佢本身唔係銀行太子來咩？

昆侖銀行歡迎你

公務員連銀行戶口都用唔到